對地盤佬致敬👨🏻‍🔧👷🏿

辛苦哂 👷🏿👨🏻‍🔧

辛苦晒啦

哥哥辛苦晒啦，雖然你啲脾氣好暴躁，不過我知你返工好辛苦，我會體諒你的

暑期工返地盤,覺得都還可以

係多謝就請哥哥叫雞先啦

呀爸辛苦哂

佢有女朋友了

致你老母咩 臭到死

你出完汗個身好香？

只有被歧視

今晚比我出火

你咪撚吠得唔得

精神既

致敬 但都係會揀返金融才俊

op是地盤佬

搵男人一定要地盤佬

有女朋友就唔叫得雞呀？

大把地盤佬 放工後食完野去叫雞啦

出律師信告佢企圖謀殺啦

之後又生個IQ不高既仔讀唔成書做地盤 (地盤佬好多都係生仔), 無限loop

地盤佬 有9成都係讀唔成書, 先要做地盤

對佢地來講, 就算香港獨立建國, 佢地都係要做地盤

咁不如投建制, 等香港多D大白像工程, 多D工開